有冇人知CITI戶口號碼係幾多個位？

朋友想過數畀我
我想問CITI戶口號碼係咪00xxxxxxxx（10個位）呢一個？
洗唔洗填00？淨係填後面8個位就夠？

真係當連登hotline

Citibank LIHKG Branch

照打睇名咪得

因為連登仔可能答得快過Hotline
登登登~登登登~登
對唔住，依家線路比較繁忙，請等一等

On9打電話問啦

8位， bank code 250
branch code 390

佢都係citi就用8個數字就得
佢跨行轉既話就前面加390

用轉數快/payme啦，你10個位 又唔知你係未已經計咗branch code 點答你

點解有人認真答

屌你老母google啦 死傻閪
小小都問 你弱撚智呀？

樓豬應該 十幾歲

Citibank hotline已經算快，每次等幾秒就有人聽

以前喺
呢排要等

連登有愛

想當年我係打去hotline問邊個係branch code，估唔到而家進化到咁

樓主搞掂未？

推 有無人知
google 極都無